希望上面班退休解放軍千奇千奇唔撚好學香港班示威者既抗爭模式

我保證你地一學就會係當日比現役解放軍殺撚死晒
冇炸彈唔好幻想係戰場上殺到解放軍
冇軍火唔玩刺殺休假解放軍或政要唔好幻想殺到一個解放軍或政要

咩係戰場上向敵軍掟汽油彈呢D濕鳩招式, 你一抄就即刻全軍覆沒
衰撚過做狐狼係全國各省炸廠炸設施燒山

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動